韓狗一首歌預言Harry Kane將會拎神射手同帶預英格蘭拎世界盃

0:50 - 1:03
Win Harry Kane
Win Harry Kane
Win Harry Kane~ane~ane~
Harry Kane

睇睇吓Harry Kane啲精華無啦啦彈呢首歌出嚟

呢個post玩平衡原力?

開波

Go Kane go!!

單機單到奪盃